有冇巴絲啱洗 csl. 6GB 4G sim card 12個月

借朋友ac出po
錯版請通知

網上行贈品出讓，未取SimCard.
可帶號碼(有一定限制)，一齊換卡

相等於現時csl. $298 12個月 6GB 上網 流動數據 LTE 4G Sim Card 服務
超過6GB會暫停流動數據服務
原價 $3576 （12個月X$298 )

有意請PM留聯絡電話或Telegram

推